香港獨有的硬地七人足球

【香港獨有的硬地七人足球｜西波達人】

閱讀全文：

足球係世界上最受歡迎既運動之一，隨住超過一百年既發展，足球更加以唔同既方式呈現喺大家眼前，標準十一人制足球之外，更加有五人足球、三人足球、花式足球，甚至單車足球，但不得不提既一定係香港獨有既硬地七人足球。

可能你會話，唓，而家每年都有港會搞既國際七人足球賽，都有其他英國、日本既外隊參賽，即係唔係得香港有七人足球啦。咁我可以話你知，錯啦，香港既七人足球真係世界獨有，獨有既唔係參與既人數，而係當中所發展出既一套文化。

有次同外國fd吹水話香港踢七人波多 佢勁好奇

因為街場都係7人/5人場

7人場企位點企
322？

231／312／321

多數105

6上6落 跑到隻狗咁

7上7落仲要自由龍

咁仲有一個去左邊

講就講好有戰術，但其實踢落下都係一前一後其餘四個四上四落

龍門囉on9

諗多左，街場個個等波，邊個同你四上四落

劍瞻粒波又平又好踢
正過star多多聲

lm其實有冇七人足球聯賽？
即係業餘嗰啲

大把啦

501
105
006

141

根本大部分開波前話點踢點踢 落到場都係亂鳩咁黎 邊有陣式

跟隊靠惡都應該係獨有文法

炒場都係

化

一般都係有一個中堅墜得好後同一個前鋒係兩邊角球附近周圍走，其他任企

波boot講白鞋魚
粒波點可以唔講火車頭